友蛇又痴漢了

平時驚棍都唔夠佢玩咩

人權法第一份制裁名單一定有佢

聽講佢好似係A76X

大陸人唔吊唔得

喂大佬呀，唔好咁撚痴啦

個西可能多毛過我老婆

咁中意食海底撈？

報警

你啲藍營手腳

你a0

咁相比熊sir 樓主真係正常好多

質素排名: 貓 > 熊 > N賓

點解我會係最後

你放針

熊sir蓄意傷人+性騷擾女學生

我地無咁既資料

你除左放針仲飛甩感情台絲打

屌完咪飛

你地警方梗係冇

賤能到

有邊個男人唔咸濕